其實牙joe都幾無辜, 唔明點解要轉地方

韋拿老母又貴埋門又廢

都唔知點解高狗要迫佢轉會